黑口罩係MJ帶起先

唔係班韓狗

old news is so唔識串